美國務院發言人：美國正支持我們在全球的盟友去支持自由對抗中共

新馬歇爾計劃

每日9UP一句,打未呀,要等大豆侵落左台靠CHINA JOE做?